有關美國綠卡問題

如果美國綠卡係19年頭已經過左期
我仲可以點樣續翻佢

利申：已離境超過365日同埋無申請回美證

Push

浪撚費，trump仲要suspend左綠卡申請

問領事館啦屌

利申：抽緊綠卡

都suspend咗仲點抽

領事幾時先開唔想洗錢落律師樓

上年抽左，本來今個月出，我屌

好似6月6出result
分分鐘係最後一次有得抽了

分分鐘唔駛抽，直接做難民

最尾點？你咁樣似放棄綠卡